美國會議員：我敦促國務卿和總統去繼續執行香港人權與民主法

Push

拜登：
香港示威者同47位太過分
我唔會執行
兩黨共識唔係大曬
就算黑婆支持香港.....我都冇面比

左膠：香港人唔支持拜登，拜登唔應該幫香港人

左鳩: 冇鼓勵 不了
弊燈: 文化黎